平民神科：HKU EnF

出路廣泛+ 多元化

嗰degree根本廢
啲人撈得掂
係因為佢地自身能力高
呢科根本伏

你咁講科科都係架啵

2010grad 留名
四不像
數又唔夠risk man深
虛偽拜金又唔夠bba來
話自己讀社科又唔夠bsocsci專

有得揀當年應該揀ust

一堆大陸人同毒撚＝爛grade

垃圾ENF

利申:ENF

hku 可以自己 double maj 同 minor ，唔存在夠唔夠深同專嘅問題

ching 你 econometrics 點呀

你成日唔溫書唔寫 notes ，緊係爛啦

on9
nursing engine大把撈得掂嘅廢柴

engine勁人都撈唔掂架喎

自己free elective唔揀得岩 又唔minor野？
去到ust係佢chur晒你姐
Hku 比你自由咁揀

走去讀Mphil Phd嗰啲真係好多撈唔掂係真
班second hon出黎考牌咪掂囉

傻花

想知hku enf nonjupas收幾多分

3.3夠唔夠做
我dse有10分 報enf有無bonus

nursing先係平民神科-.-

3.3
你問得出都好野

Ching 第一日上校園台？

比人屈嘅原因係asso gpa低? 定係dse分數

其實我有3.7
咁夠唔夠做

小妹上左1個月啦

波子我hkcc gpa 3都入到poly civil

笑波子哥哥都是大學土木工程系畢業生